救命！隻手生左幾粒白色粒粒

有冇巴打知咩嚟
粒野唔痕 掂落去痛痛地

無喇要切左佢
梅毒一期

辣親下嘛

理得佢啦 又唔阻住你

唔好整佢, 如果有傷口出水會擴散, 個D係病毒黎

明天去藥房同佢講皮膚敏感, 佢識俾藥你的了, 我之前都係咁, 好快無事, 唔駛擔心

屌你 認真問

Thanks巴打

疱疹

又病毒又敏感, 你up乜柒?

唔撚係呀

樓主呢啲好小事 我呢啲咁大舊野都係等自然好番

乜野嚟

唔知喎 中三開始不時會出
最勁試過兩隻腳邊，腳趾都出
係先痕後痛/腫

好驚生蛇

真係驚就就睇醫生啦 認真

條腿幾白滑

做過咩自己最清楚啦

有時你啲病徵係好表面 一遲發現原來係大病就好難搞
我都係由最初生飛吱 到後期愈生愈密 又同時出上面隻田果啲野先發現唔係只係生飛吱咁簡單
當然我依家都真係唔知咩病 因為排緊醫院期睇呢個症

屌你

估到有人講 sor9

Thanks巴打 聽日就去睇醫生

咁涷仲著短褲
BTW 美腿

手足口

唔洗灰 當係少少錢買安心去解決個問題啦

我兩個月黎一次 每次生十幾粒飛吱係口腔同條利到
我睇開個位醫生都已經肯定唔係手足口 所以先幫我排醫院期

舊相

係咪性病啊 真心

無啦啦生野但又唔係發炎既話
就有d似係病毒感染
真係唔睇醫生唔得

快d睇醫生，唔好傳染人

成日打丁，生到上手

中午都未有白色粒野 但紅左
夜晚先發覺有

死啦 要成隻手臂切撚左先掂

認真，上去問問啦

打丁打到生性病

A0毒撚 女仔手都未掂過

生蛇唔係咁既樣

唔係都係白色一粒粒咩

No 黑黑地的

同埋痕到仆街

好似蕁麻疹

手足口病？

係咪 crohn's disease?

唔似
利申，中三生咗成年
口腫面腫 成身都腫

上面巴j錯

醫生講過下係有機會貝賽特氏症 但亦唔肯定 然後就要我醫院排期睇下係咪真係呢隻病 定係其他病症
一定唔係手足口

係咪條J唔乾淨又成日打J ?